{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040294",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=52910&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주호텔스카브로"
    },
    "text": "安らかな休息とヒーリングタイムを過ごすことができる私の宿は、広い屋外プールと客室スパで設備されています。 プールビラステイを通じてプライベートに楽しめる特別な経験もできます。 宿の周辺にはイェレ浦口が位置しており、車で2分で到着できます。 また、中文穡達海水浴場は車で6分、カメリアヒルは車で7分の距離にあります。 チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は12:00です。 無料Wi-Fi、全室禁煙、歯ブラシと歯磨き粉は提供しておらず、駐車は無料で利用できます。 宿泊客は荷物預かりサービスを利用できます。 付帯施設としては屋外プールがあり、夏季に運営されます。 炊事施設は全客室では不可能です。 最大人数を超過した場合は入室できず、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。 その画像は実際と異なる場合があり、チェックイン時にその客室またはベッドタイプを選択できません。 客室価格には税金とサービス料が含まれています。 プールの運営は天候やホテルの状況によって変更される場合があり、36ヶ月以上の児童は最大人数を超えてはいけません。 最大人数まで許容されますので、この点にご注意ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "広い屋外プールと客室スパがあります。"
        },
        {
            "question": "この宿ではプライベートに楽しむことができる特別な経験ができますか？",
            "answer": "はい、プールビラステイを通じてプライベートに楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "この宿の周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "イェレ浦口、中文穡達海水浴場、カメリアヒルが近くにあります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは12:00です。"
        },
        {
            "question": "この宿では無料Wi-Fiが利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "この宿では歯ブラシと歯磨き粉は提供されますか？",
            "answer": "いいえ、歯ブラシと歯磨き粉は提供されません。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車場は無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "荷物預かりサービスはありますか？",
            "answer": "はい、荷物預かりサービスを利用できます。"
        },
        {
            "question": "夏季にはプールが運営されますか？",
            "answer": "はい、夏季にはプールが運営されます。"
        },
        {
            "question": "炊事施設は利用できますか？",
            "answer": "いいえ、炊事施設は利用できません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで利用できますか？",
            "answer": "いいえ、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金には税金とサービス料が含まれていますか？",
            "answer": "はい、宿泊料金には税金とサービス料が含まれています。"
        },
        {
            "question": "プールの運営はどのような条件で変更されますか？",
            "answer": "プールの運営は天候やホテルの状況によって変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "36ヶ月以上の児童はプールを利用できますか？",
            "answer": "36ヶ月以上の児童は最大人数を超えてはいけませんが、プールを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合、宿泊できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は宿泊できません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 368,
        "QA": 497
    }
}